禾夫斯堡護級大戰即時討論區

集氣

禾夫斯堡

出場陣容

咁既人腳都要護級死撚左佢啦

呢個真

一齊降啦

列卡度洛迪古斯傷定停賽

傷 不過下季都走硬去a米

漢堡

年年都降唔到

快啲降

有冇LINK ?

我睇now😅

dost就醒啦 去咗葡甲爭金靴

一開波搶攻

yew

差d咋頂

賣走2大神鋒既後果

原本可以睇拿姆告別戰

點都唔會降既呢兩隊

附加賽打德乙根本冇得輸

kuba差d

1:0

屌

Goallll

1-0

我叫到俾成屋屌

漢堡要降了

漢堡今季屎咁降啦

好難啦 附加賽唔會輸

年年都係

又要靠me carry

漢堡季季都垃圾但贏附加賽死唔去架啦

小強

阿狗跌出前四佢都仲未死得去🤦🏻‍♂️

1:1

屌 1：1

咁比人偷

wollscheid真係垃圾到仆街 唔係傷哂d人鬼會出佢

漢堡一陣cup埋

唔好

Kostic

好啦，禾堡打下playoff啦

牙泥出手了

禾堡柒到降班真係笑死人

唔熟德甲 邊d直接降邊d踢附加

護級戰真係好睇

尾二兩隊直降 尾三同德乙第三打附加

Thanks

好想睇
冇LINK

尾2直降

360啦

點解漢堡唔可以搵一年直接降

漢堡勁過小強 佢打附加打極都唔降

夠你個名柒

1:1 HT

狼堡早兩年仲打歐聯
點解德甲年年都有海鮮隊

走左幾個人同埋vw之前作幣俾人罰左天價金額 成隊波自此攪成咁

弗賴堡升班馬都差少少有歐霸打

今年大部份隊都踢得好差

出去歐霸歐聯果d都好差下..
利華史浩克緬因斯加柏

利華你睇佢今年排名先你up個幾隊今年都長期排名下半版 利華早一兩場仲護緊級

不來梅好撚勁, 季中護級季尾爭歐霸

如果德國杯多仔贏左, 弗賴堡有無歐霸打?

漢堡呢隊小強嚟
年年護級都死唔去

我都唔知

kuba換走左

降啦

布撚瑞克, 德乙野

好想睇護級隊打歐霸搞到降班

心理變態

Didavi Arnold無正選

唔知攪咩 再係咁應該換

咁你地降班

維拉利爾好似試過

打歐聯搞到降班
侯城打歐霸降班

好似愈踢愈差

漢堡留到啦

想g皇馬借將Mayoral今季表現點

漢堡要贏？

Ntep 同 Malli尾機

冇咩出

malli轉會過黎之後shit黎 得今場好波

多蒙特2:3不來梅

jung

好淆

越踢越亂

shit

88

2:1

小妹中

Dost打playoff啦仆街

屌你

playoff對邊隊先?

抵啦

布倫瑞克

反杯

又想呃多兩場轉播費？

禾堡班撚樣

德甲附加賽
禾夫斯堡 vs 布倫瑞克

同間車廠一齊咁折墮

谷上去啦，禾堡想唔想護級架？

應該冇人咁蠢冒呢個險

真係降埋就好笑

on撚9

肥鳩搞到要踢附加賽

漢堡又死唔去

狼堡做乜撚野 冇左迪布尼就降班

贏住踢都收皮，痴撚線

禾堡成班25feel

抵你班垃圾降級
最後一戰都踢到無撚晒火

屌又輸幾舊

真係好撚on9..

一傷哂右路

附加賽

咁嘅人腳都攪成咁 咩料呀

明明上季踢到上第10以為終於肯反省 點知今季又黎料

Ching節哀順變 仲有附加賽

打附加啦7頭

屌你老尾牙禾夫斯堡

布倫瑞克姐, 應該唔會出事既
如果唔係好似今場咁撚on9

VfL Wolfsburg 🇩🇪

Last Season: Reach the Champions League Quarter-Finals. 🔥

This Season: Fall into the Bundesliga relegation play-off. 😳

執柒咗佢啦,金錢足球都踢到pat屎咁

似「我屌哂你地老母」

好慘最尾知漢堡實谷上去補左大無咁傷
禾堡上半場跌落好好睇睇，都唔知搞乜...

傷兵呀

買垃圾鳩美斯,賣巴斯杜斯

唔好再提

如果對布倫瑞克都死真係抵降班
已經唔駛打難踼啲既史特加同漢諾威

講得冇錯 但而家隊波咁

上個禮拜布倫瑞克仲比人炒緊六蛋

play off MVP

Dost